大阪梅田男高中生墮樓亡 途經女大學生被壓中不治

女死者

Rip

咁難得先中靚首抽，比條毒撚搞到重抽

屌條女好撚慘。。

意識不明之體

下面有更新

（追記）10月24日、意識不明で重体だった19歳の女子大学生の死亡が確認されました。

屌你而家重刷有成50%抽中支印非
喊出黎

S for 毒撚

所以話想死果d人唔好去跳樓，好易害撚死人，去跳山，跳海，跳飛機過好過啦

仲要係喺Hep Five跳
咁多人實中啦

藍甴：手足...

Rip

梅田好撚多靚女

之前youtube見到有人講，仲以為係好耐之前既事....

好慘，咁靚女就無咗。

用生命影響生命

真係死神來了

可能行快/慢一秒已經無事
真係死神來了

男高中生wfc

唔興去青木原樹海啦？

幾時到柒婆

多做好事投胎到北歐

不了 祖國就得

跳樓都唔顧人 正仆街

日本式自殺都係用翻吊頸啦，跳樓害死人

男高中生嘅屋企人成世都唔洗做人，俾人杯到仆街

男死者家屬要同個女家屬講幾多次對唔住
起碼都1萬次

隨時會害到搜救人員

上年又係有單JK係個到附近跳，梅田應該就黎爬青木原頭

關佢屋企人咩事

日本係咁

跳軌自殺要賠錢

自殺都衰格過人

之前日本有個連環殺手隨機殺完人之後自殺

佢細佬俾人杯到俾公司炒
最後杯到自殺埋
日本主流社會都認為佢細佬係抵撚死

老豆老母隱姓埋名，成世人都比親戚杯葛

呢啲事喺日本好常見

死者係s卡
咁香港人係咩卡

正常都要啦
屌你養左個殺人犯出黎

其實我唔反對自殺，但唔好害到人呀大佬，咁講好涼薄，但事實嚟

RIP

咪撚跳海呀 跳山 跳飛機呀
有撚排搵呀，唔好累死d救援人員

日本連坐文化
一個累全家

柏傲莊仲多靚女

手joke

㩒入去話係假相嚟

去樹海囉

搞到要跳樓既人 仲邊有精神去諗搞唔搞到人

條女用咗假相做頭像
(即係#1樓主嗰張相)
但其實係一個叫田中芽衣嘅model嚟

Pin啦屌

父母我明
但細佬喎
細佬又要負責管教阿哥咩

佢哋興講連帶責任
如果阿爸殺咗人
喺阿媽個肚未出世嘅遺腹子都要受一世

其實日本社會好k型

真

呢啲就係招牌跌落嚟都擲死幾個大學生

RIP

香港都係咁啦，有個垃圾老豆仔女永遠冇出頭

rip

前世應該有啲恩怨
好似下世潘曉穎同陳同佳都會再相遇

有槍就唔洗跳樓啦
無論係爆頭定death by cops

放心,日本仔見到平民做錯事一定要禍及家人
有錢既唔知

講到香港唔係咁
黑警咪又係死全家

咁如果個細佬自殺又壓死人,咁應該罰佢屋企人定係逼死佢既人?
日本人既正義感好似淨係用係好恰既人身上

其實唔計人口計出生率應該會係9成非洲

警察殘害完無辜然後有人殺佢地全家比佢地感受返殘害無辜既滋味依種事好多國家都發生過,不過人地真係落手殺人全家唔係得個講字

香港好少隨機殺人事件發生,幾年前有個呀伯係地鐵放火都冇人話要搞佢屋企人呀

你咁講就唔係日本人畸形啦 係香港人冇用姐

Logan paul

但其實係社會剝奪咗人哋自殺權利
人哋先要揀跳樓
不如你諗清楚啲先啦

戇鳩你想整死啲消防？

日本好撚多呢啲
用啲特別死法/選址報復個社會

上一點我同意，所以我係唔反對自殺，我都自殺過兩次

下一點，依家個男死者直情剝奪埋個女仔生存權利。你提出嘅，係咪講因為個社會剝削個人生死權，所以個男仔自殺就合理剝奪他人生存權？

早幾年銅鑼灣有單裝修佬唔用安全扣跌左落嚟
責到個女途人
個女途人到今日都未行得返
有時真係天命

佢無心㗎嘛
你明唔明

你未計畜牲道

我有話佢有心咩？

而佢個人行為的確令他人蒙受不必要傷害，依點係無可否認，亦好遺憾，所以我最後就只可以打RIP。

你想討論嘅可以指向日本法律，自殺者家屬要賠償所有損失依樣嘢，係到底合唔合理。

最好死咗冇人知
唔撚好害鳩人

計人口分佈都唔止50%, 更何況岀生率...

收皮啦藍絲
屌你老母
block

跳飛機點自殺?

我藍絲 你on9?

我個論點其實係佢可能己經搵咗影響人最少嘅方法
根本唔存在其他唔影響人嘅方法

張相唔係本人，係model 田中芽衣

樓豬好似係特登貼張假圖出黎誤導連登仔

咁樣散佈不實資訊
係咪刑事？

如果係咁嘅，即係你假定死者係已經搵咗最低影響力嘅死法

假定嘅嘢我答唔到，未去過梅田，睇吓有無巴打答到你依個假定合唔合理。

當個假定係真，都同我提出嘅無衝突，所以係一個除咗遺憾外咩都做唔到嘅情況嚟。

至於最後嗰點，唔存在唔影響到人嘅方法。的確，但又去返你個假定論點同我提出死者行為導致他人死亡嘅個論點。

無痛死亡 終於唔洗番工 很好

呢本正嘢。買唔返

慘

所以個女仔死嘅責任係個社會唔係個男仔
因為個男己經搵咗最低影響他人方法

我睇網上有d殺人犯好高調冇咩野喎
好似有個殺人犯咩年期過左,仲有fans
又有個因為好型仔仲有成堆fans追星

如果個社會俾安樂死或服藥自殺根本
就100%唔影響他人

垃圾到
香港人咁嘅環境都未死啦

多數係出書 然後暴富

你個假定未經確認，又何來所以(結論)？

所以我己經補充咗
知你一定咁講

請問你補咗咩

夭折都勉強算快刷嘅

巴打得你明白我...我打跳飛機果陣真係諗住呢個跳飛機

冇記錯的話
樹海一年得頭十名玩家免費 之後好似要付款

一定抽得返人架

日本唔係入晒血就算死都唔好影響人架咩

呢個
如果個社會俾安樂死或服藥自殺根本
就100%唔影響他人

有靚女陪

啱呀，但唔會100%，係最低傷害性

不過依個係延伸思考，我好贊同

但每個選擇都好重要，佢無能力再為自己做嘅事負責任，就係我講嘅遺憾，當中就有無能為力嘅意思

個人同社會關係係無得切割，但唔代表就合理化所有行為帶嚟嘅影響

依樣就係成件事最悲嘅地方

跳樓都要害死其他人

Xg,北歐:A
東南亞：b
有色人種：c
v
v
v
v
v
v
v
V
V
V
V
V
V
V
V
V
V
支那人：d

中位數：b

照你噉講唔使有誤殺罪啦

咁早就可以離開,個女仔有福氣RIP

比我係屋企人就移民算

er...因為
如果個社會俾安樂死或服藥自殺根本
就100%唔影響他人

個誤殺責任係社會到

RIP

吊頸呢？？？？

切腹啦
日本人既武士道精神去曬邊呀

有冇咁準呀

真係俾佢累死
好慘

樓價跌到仆街
咪玩啦清
啲人鬧到咩咁

如果有得政府門診預約自殺就唔使搞咁多了

慘撚過死

抵啦
飛雞

漫畫嘅話撞之後就人格掉轉，之後愛情劇

宜家死撚咗呢個先係現實

黐撚線國家

你覺得想死既人會諗咁多

痴撚線

齊攬炒好過

養不教，父之過
咁大仔教唔好，細仔都唔會識教，好大機會都變罪犯

我諗日本人可能家族觀念重 會覺得係恥辱

其實日本人係島國 思想一定無西方咁open 當然唔係話咁唔好 因為西方都唔係啱哂

你又係痴線
每個人嘅心理狀態都唔同
點可能因為潛在罪行而判一個人有罪

其實你知唔知咩叫刷首抽

所以要宣傳下
想死既人多數會介意死後朋輩既評價
跳樓你揀都揀人少 夜晚啦
好似上年荃灣個手足咁 盡量唔好影響到人

check埋佢細佬有冇犯罪基因
有既將佢絕育

你咁都要衝出黎俾人block嘅?

佢係講1個人犯罪=另一個人都會犯罪 嘅假定
Cls
同樣道理，你鄰居係罪犯所以你都好有可能係罪犯

on9仔
攞樓價同人命比